# csharp 服务器与客户端 #
* main.cs 里的有基本使用示例;
* 服务器是单进程多线程模式，但是协议保留了以后拆分为分布式的逻辑;
* 可以设置开的工作线程数，把帧同步的消息放在Unity的Upate里处理，其他消息在子线程中处理.

# 增加接口步骤 #
* 先在sdl里添加sdl模板文件;
* 先后build.bat 会生成对应的*_h.cs文件;
* 然后在impl文件里建对就文件名的文件，实现Execute接口.
